Samsung Galaxy 集中討論區 (78) 光復手機台 Pixel巴打已建議admin封鎖任何淫

光復手機台
靠每一位
回覆，正評

________

受惠Snapdragon 865 性能提升，4K60都可以啟動影片穩定功能，附帶指紋解鎖速度及準確度亦有明顯提升。

可能係最詳盡S20嘅評測:

3機120hz續航
S20 Ultra =/> Note 10 Plus
S20+ = S10+
S20 = Note 10

One Ui 2.0

入手Galaxy S20 的建議：
120Hz+App Booster+封鎖任何淫

Galaxy Labs已發布

這裡邊目前有四個組件：
Battery Guardian 自動優化、睡眠應用程序
Battery Tracker 跟踪app耗電量和時間
File Guardian 可以恢復手機已刪除的文件
App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接down apk 因香港未推）

S10/Note 10建議開

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中。

※ 基於三星帳戶的服務，設備中一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

2k120hz缺一不可

XDA Developers 網站的 Max Weinbach 昨日在 Twitter 爆料，表示 Samsung 正在為 Galaxy S20 系列的系統進行改善，包括將 120Hz 屏幕刷新率同時應用於 1440p 解像度，如果開發和測試過程順利，就會通過系統更新推送予S20 系列，預計未來 1 至 3 個月會完成。

指紋錄入竅門
[quote]

其實唔使又左右手，又錄幾隻手指
之所以認唔到係因爲錄唔中位
你錄個陣要偏上/左/右/下咁錄
我用呢個方法錄一次就秒解

睇來好多巴打都唔知咁樣錄指紋先會減少識別錯誤

圖片模糊可按圖使用瀏覽器開啟功能

新po

Samsung手機萬惡嘅360資料庫一直以來未用過正當方式移除過，仍保留在手機系統內

之前最關心奇虎360資料庫事件，最初三星官方向用戶解釋不會將用戶資料傳送到大陸，結果後來被用家發現確實有傳送到大陸server的証據

而最近有其他三星用家發現其手中的史階三星手機內，發現來電識別功能採用騰迅資料庫

以上真實反映三星存疑的問題

有無巴打用緊a71
我想問下個屏下指模係咪要禁幾下先得
你地用落整體部機覺得點，我有興趣買

路過留名
大家都換 S20 我走去返 S10

S20 Ultra 影花真係要用手動 mode，自然好多，直出 mode 完全唔用得，已經冇開自動 HDR 同場景優化器

專業模式，手動對焦，其他設定 Auto

相片模式，全 Auto

其實s10+真係好好用

大家有冇試過用部機跑分
點解我用已優化跑出黎個分會高過高性能個分 發生乜嘢事

啲味精

上代s10啲色自然好多

真係好撚黐線，另外一組
專業模式，手動對焦，其他設定 Auto

相片模式，全 Auto

今年三星個算法係似強國廠
超重味精

lm

One ui 可能係全世界最好用既系統

呢個功能幾方便，一日後條link失效

對比 Sony 嗰種乜都冇嘅，連定製系統都唔畀，One UI 真係好太多
除咗相機呢部分有爭議之外，基本上唔會想返轉頭用返 Sony

咁始終唔同規模

你放相唔想壓都可以試下用呢個

但問題係send條link比iphone，
d圖down左落黎之後係photo app見唔到

應該話down都down唔到

實測ipad pro 2018
睇到down到save到

sorry第一次黎手機台
有無巴絲可以講解下點解行貨個價錢上下個都可以差咁多？

後行又稱水行貨
Google吓，唔講咁多，但個鋪頭list好似都多間鋪係買正行貨

點down?
iphone6s+

撳下載

iphone冇呢個掣
搵極都唔見

IPhone 11 試 用safari 可以dl

細舖買s10e $3880
細機算係最齊功能

我用chrome較桌面mode先見到個下載掣
但禁完下載之後佢都只係彈個新既tab show個full size image出黎,save唔到
可能因為我係ios12既關係啦

點解一撳張圖就彈呢版

網站包含有害內容，當中的網頁具有以下問題：

在訪客的電腦上安裝垃圾或惡意軟體

包含可疑或不明軟體

唔知

即係 自己部電話可以變做臨時嘅file server share啲檔案出去咁犀利?

仲用緊note10 plus
由s9+每代新機都換
今次真係無咩意欲換

睇link係擺上Samsung server

3星服務愈來愈好

你唔諗佢server會放係邊咪覺得好囉

今次真係你無講錯

係就係方便
但係我個人都係鐘意用firefox send多d
可以set日數，download次數，密碼
好用過samsung果個

我上年9月買4290仲回贈300八達通
扣埋回贈都係3990
4000有找入手當代旗艦

由s8+起每代換
今次雖然冇S10個種型態上既大改
但升級感最大
每秒都提緊你
原來An機係可以咁順滑

想入note 10 就上S20系列好過
注意 現階段Ultra相機體驗嘛嘛

我估應該同Google drive 既link share差唔多
但因為係samsung機, 佢一個制做曬要做既野
想share file > 上傳samsung drive > 生產share link > copy link > 由用家貼上

有冇ching開120hz 電量如何
我開96感覺同60冇分別

個mon太細頂唔順

正

倒水

其實真係得個120hz mon最明顯升級
至於升級感大唔大就見仁見智
反正我覺得睇慣左120hz冇60hz既機對比之下係唔會好有feel
反而s9到s10升級左mon factor,廣角鏡,mon指紋(雖然廢)
呢d由0變1既我覺得先係最大突破

直接開120啦

S20+ 舊電越戰越勇

我會等埋note20 個規格係點先決定換唔換

Linkshare要上載去cloud再用網路down，又要限幾多g，點解唔可以直接好似airdrop/wifi direct咁離線過檔案

咁主觀感覺唔同啦
我係note8換s10e
覺得好正
note8太重

根據兩大三星leaker爆料，主要硬件配置都係差唔多，個人覺得20系列我無乜意欲upgrade，始終成日拍片，但佢續航同鏡頭都係搞得咁衰
只想睇21系列到底會唔會有下面嘅野
公版exynos+amd /唔洗外掛5g嘅sd875
Graphene battery
Underdisplay camera
唔再係咁垃圾嘅指紋
有anc有fitness tracking嘅buds

s20冇咗心跳感應真係喊出嚟

巴打你講嘅嘢佢全部有齊嘅話 叫人點忍呀
覺得佢會唧牙膏 分幾年慢慢推出嚟 維持個吸引力

之前有人放過出嚟s20有得送youtube premium
有冇大大有留底張圖

有冇人貼左果隻imos鏡頭保護貼
效果影唔影響影相?

one ui 2.1限定

無問題, s10 用左一年, 感覺仲係好好

最好去d授權經銷商度買，因為好多舊機當新機賣

咁快邊有咁多舊機賣？個個買嚟放 你就主啱嘅

一樣，除非會出屏下鏡頭/pop up camera
如果唔係短期內都冇打算換機

d大陸機上年都好興玩pop up camera
今年全部轉晒做打窿mon

其實係咪得我1個就算想睇都睇唔明白卡佬up乜?
佢d語癌真係好嚴重
好撚難睇

無人叫你睇㗎，你自己犯賊仲要講俾人聽

咩叫犯賊?
同埋你算唔算對號入座認自己係白卡佬?

你所講所謂癌語，我講俾啲藍絲睇嘅，你去睇仲要講出嚟俾人知，你咪藍絲對號入座囉。 咁你仲睇

block左佢就得
佢無非都係想玩單機連登

原來s20系列4月更新封曬唔比人打機用120hz

單機？
全部人留言加密加幾層呀吖喂！ 我咪單到機囉

頂 今日4月6

pop up camera咁鬼7 支那都唔玩 你走去玩

點解？

我覺得無咗雙光圈比較可惜

S10係咪遲啲有

應該唔洗upload掛?
係人地入你部機download

依家仲有冇買機送buds?

重點係用 Google Drive upload，其他人會睇到邊個係擁有者連 email address，唔夠安全

優惠必須在 2021 年 4 月 5 日或之前換領

其實依個功能已經好耐架啦
前兩代都有

我未用過samsung機
我想問下個屏下指紋解鎖係唔係掂個mon 就開到， 定要用開關掣著咗個mon先 用到個指紋解鎖

我舊機係用機背指紋，一點就開， 我有少少驚轉會會用唔慣

個mon熄左掂一掂就可以解鎖
要你錄指紋錄得好d
一定會比實體指紋慢小小，但慢多定少睇你錄指紋錄成點

呀...

點樣錄好啲？
而家按3 次，1次唔得

試下手指每個位都錄一個profile 試下邊一個會成日認到就留果一個profile

Unlike other services like AirDrop, Quick Share will have a cloud aspect to it. Quick Share will let you temporarily upload files to Samsung Cloud. These files will then be streamed to Samsung Smart Things devices and downloaded locally. These files can be up to 1GB with a total of 2GBs being sent per day.

Airdrop呢啲你唔洗網路都可以send，仲要無限send

試下先
謝謝

試過唔好頂到s20u個auto focus問題

最後買左s20+

平又平2000

128gb都夠洗

同一隻手指錄兩次
第二次用多啲唔同嘅角度

今日起身彈左個更新提示，有冇巴打更新咗?會唔會更新完仲衰

佢哋唔玩係佢哋嘅事
但其實個concept係幾好
一嚟可以全屏
二嚟俾人hack 咗機都用唔到個鏡頭

你覺得會
唔會為左pop-up cam捨棄防塵防水

Oneplus 7 都有防塵防水
不過made in China 不了

又有啲道理 不過pop up真係7喎

本身youtube就送4個月, 唔關S20事

試用得一個月
買samsung機先送4個月

早排影落，當時部機唔係s20

1+ 7冇彈出前鏡
1+7 Pro 先有
不過都係唔會諗 特別係 system 奶過嘢

其實用youtube vanced未得

去專門店有, 巴打講

我自己就去小店買, 平成千二蚊, 再出收部buds 仲有剩

而家先發現原來手機有內置hear id 果然自己係bass head黎，之前聽Galaxy buds+一直覺得唔爽但較eq佢中高音會變聲，而家較完同埋轉做scalable codec好似好聲左

正解，而家收buds+都係700-750，鋪仔買只要有貼紙就ok

話指紋唔準既，除左一隻手指入兩個slot之外，入嗰時用正常力度，唔好信佢大大力壓落去，同埋入指紋嗰陣上下左右唔同方位都入，唔好理佢話擺準d擺過d，總之重覆上下左右直至入完指紋為止

我真係講左好多次咁樣入真係可以辨識得快d，我S10+用左咁耐，入左一次之後就冇再重新入過，日日用95%時間都認到

我依段野差唔多每個post都會貼一次直接copy and paste
另外上個post有巴打擺左段片點錄指紋，都ok既

之前仲以為係三叔手機先用得
不過呢個同Google drive個功能有啲似

wifi direct 不嬲都有
係少人用啫
同埋要大家都係三叔機先一定得
其他牌子就未必得

貼紙係咩嚟？？

Quote返過嚟，幾有用，依家秒解

兒登認證貼紙？

等我錄時仲大大力

ok , 斬掉重練

其他唔跟都仲可以，大大力fail機會>50%

你真係幽默感爆燈，有無興趣去紅館開show或者加入pprb?
講緊去細鋪買有中港聯保嘅行機，再自己收對buds+，平過去大鋪買唔少

What 黎？

樓主po埋係#1了 咁都睇唔到係佢問題

第三方YOUTUBE APP
無廣告同可以背景播放

有冇邊間買S10+ 平D 有冇介紹

你睇下入面個價其實分3類
1）最平個堆無代理貼紙，通常都後門貨。未必做到保養同八達通回贈
2）$6000左右有代理貼紙就可以買得過，有保養有回贈
3）$6500或以上就不如直接去大舖買

買咗盒嗰啲乜鬼水凝UV貼，屌你貼到雞手鴨腳
最後貼到成枱都係油，又一個個氣泡

唔該哂上面咁多位巴打
真係學左好多野

你件藍絲成日睇埋啲匪語Channel大陸乜柒帖子

笑咗
YouTube premium本身都俾你試用㗎喇。以為有寶

多謝上個post覆我5G問題

希望一年後csl既5G覆蓋都好d

S10 4月更新有啦
係咪有One UI 2?

去華x影音，imxbile 之類啦
行貨嚟，s20+ 賣緊 6800 - 6900
不過都要自己醒目，望下佢張貼紙先
有啲見到係“meet"過嚟，可能係人哋退返嚟

我未見到

S10

要大電唔洗諗s10e

台版係，港版唔知

這次四月更新後，待機省電超有感＋1

更期待後續的超級夜景加入更新行列^^

台仔feedback

用緊buds+嘅
可以試下轉用Scalable Codec

之前有巴打問呢條片

流到成枱都係 咁你啲掣都應該中曬

希望係咁

Youtuber?

有咩好處

Samsung自家出嘅codec
出嚟個聲都會有啲唔同
latency應該會相對低啲

係，貼完即刻衝去搵水洗走佢

冇用膠紙封晒d掣位，窿位先貼？

佢default就係呢個codec

真係冇乜興趣
為左果少少屏佔比
又厚又重，仲要頭重腳輕
自拍/面部解鎖又要等佢彈出黎
而且耐用性成疑

港版未有

膠紙？貼咗起膠紙時起埋張貼

無
不過好彩無事

可惜打機鎖60fps

bro你都用緊CSL？

中階機你點睇？

知唔知時再會有相機更新，部s20u 個 對焦更新完仲唔係好得。

我覺得A71都幾抵屌
夠大mon大電仲有得揀8gb ram
s10e得6gb

但係 S855 打機點都好過 S730

source?

有冇巴打知網上預約維修係咪撳中間呢個

我對buds+唔知點解佢default係aac 明明無搞過，後來手動轉左scalable codec，不過音質方面聽唔得出大分別，係adaptive sound轉變明顯啲

其實就係samsung版嘅aptx adaptive，睇reddit好似話係客製版嘅ldac黎，會根據藍芽強度黎調節bit rate

akg n400

韓版note 10 已經更新one UI2.1

TCB 1.4gb

低過$3000先叫抵屌呀？

一定會有嘅，只不過點都追唔上 Super Speed Dual Pixel AF 㗎啦

打緊隻game本身冇120hz

BTW
開返120hz方法:

好多game支援120Hz

手動對焦完，張相影出黎邊位散開既

都係打下個d MOBA 夠做？

我指S730

大底 sensor 嘅副作用，唯有唔好咁近影

後悔買s20u.早知買s20+

屌 香港冇份

No 只係幫手祈禱

點轉架？

台版S10 Exynos Snapdragon update慢啲

強國版 又出左相機更新

密到呢，d YouTuber 剩係靠一部機
都可以拍五六條片

個三星鍵盤點先有emoji?

developer options 應該系

香港喎

香港Snapdragon所以咪慢過台灣Exynos

支國市佔咁低都咁密

原來係咁 thx

係咪甲疊影咁？係就9合1累的事
上次台灣男條片都見到

s20 how much?

7k

係lens 問題唔夠resolution ，唔關sensor 大細

17:05 開始睇，大底係其中一個原因

最平果堆唔知有無Samsung保 但無得用samsung 果啲gift 例如送buds 送octopus

推下

佢嘅意思係暗指
三星呢個wide鏡對比上一代設計上冇進步
所以面對更大sensor，光學成像一定劣化

buds+個耳翼其實有咩用？

有冇人有用Good lock個routine

我set咗連屋企wifi自動unlock部機
但最近short咗
唔識同我unlock

Kick實耳仔

即係如果唔裝都戴得實其實唔用耳翼都得？

理論上係既 但係點解唔帶
都可以當係緩衝

耳翼會頂到隻耳廓痛

買下 imxxxle

邊個 wide 鏡，GM1？

理論上，大cmos 就要整返大既鏡頭模組
相機 d pro lens 點控制邊角成像問題
最簡單就係整原定用既鏡頭大過個cmos 所需
你用1吋 sensor ,咁我就整個可能fit 到 1.2 吋既鏡頭
咁你放係1吋 sensor ,就crop 左0.2 吋鏡頭邊緣無用到

相比依家，以前Nokia 808 pureview 個鏡頭好大
可以叫食到41MP

當然除左咁，仲可以加ED 鏡 嚟提高成像
不過手機要做到咁薄 仲要膠鏡片
基本上兩個方法都唔可行，除非用返玻璃鏡片 ，提高透光率。 同埋依家相機塊大猩猩玻璃都令透光差左
手機唔會整鏡頭蓋，一嚟防水問題，二嚟手動太煩

三叔最簡單就係，係software 開個畫質優先比人
crop 左邊緣 5-10% 就包好啦

我見拆機片，個鏡頭已經好大！你想幾大啊？

想問下note 9 用左年半舊電就倒水係咪正常

正常，一年多啲電池就會咁。
三星電池嘛

鄰國有 TD1 更新，香港仲未有嘅

我用電腦去買，都係送四個月。

咪係囉！其他brand手機都送4個月㗎

佢隻wingtip用料都叫數一數二垃圾 硬到乜咁，戴落去好痛，我左耳唔用wingtip，右耳用最細反而ok

竟然係咁

唔知點解我kick唔到隻耳

耳細？我都系咁，買過好多全部都冇裝翼，裝完仲唔穩

唔係因為耳大先kick唔到咩

問題係佢正中心都係咁，連白色嘅物件都會
反而佢tele lens冇呢個問題

耳廓太細太大都唔得，佢個wingtip要頂到耳廓個邊先有用

唔知阿，總之裝完就唔岩位咁

想請教各位巴打
我部S10+ 前幾日攞咗去三星換mon
但係換完之後唔知點解打機畫面會窒（candy crush咋）
想問下係咪換mon嗰個過程出咗問題？謝謝

過大過細?

會熱？

過大，好似係

買左隻SAMSUNG GALAXY ACTIVE 2 LET 想問下 WHATSAPPS果D 係咪收到NOTIFICATION 暫時好似收唔到

最細都係過大 學上面巴打咁 蚊左個耳翼佢試下?

幾錢 LTE定咩版?

3幾千 LTE 用D續約VOUCHER 係CSL 到換 所以有D貴

新型人國。。TD1

好似要入埋ESIM PLAN?

屌 又支那行先

唔洗

TCT 佢哋遲咗幾日，打和

點解唔駛既? 咁點收到手機信息?

其實咁樣不同地區分開先後deploy 係咪拎USER試BUG定點?

唔知啊，可能係啲 app 嘅 localization 問題啩

用緊s10
想問打機一用緊任何網上通話
即係whatsapp, skype呢度
期間播youtube, netflix其他media嘢啲聲都會差到仆街
無論自身喇叭定藍牙耳機都係咁
收線就冇嘢
係通病定得我係咁？

打返啱個「係」字真係咁難？

download galaxy wearable再喺入面set

藍牙

即係lte版本畀曬兩個功能你

賣貴咁多連藍牙都冇邊有人買

Up 完 2.1 唔覺有咩分別

又冇呀
係咪代表要上20+

我在前幾個post 打左點樣可以用lte 網絡收訊息，你可以參考下，同埋上面都有巴打講，在app 入面，設定邊啲app 可以收到通知

要收到個notification先set到 宜家識了

有無人習慣差電差到80%？
係咪真係損耗無咁快？

如果話係,你係唔係每次只差到80%?

叉到幾多%都係其次 最重要係唔好畀電池溫度過高 同埋唔好低過20% 最好keep 40%以上

鋰電池特性，所以一定係
keep 住20-80%最好， 或者唔好過90

唔好過90 比較難

唔好低過40 就易啲

簡單就熄快叉，或者 開快叉就用二段叉電
當20 叉到50， 停一下
再叉到90

testv出咗s20ultrareview

S10 啱啱彈出嚟 兩個月 YouTube Premium Trial

你地打算傳部電話比個孫？

除咗唔好用到極低電量（例如 10% 以下），基本上點用都冇乜所謂
反正多數人都係一年一換，一年內粒電好難打柴
你係真係想做少少保養嘅話就熄快叉，粒電就真係冇咁傷

s10開始samsung粒電好捱得，任用，除唔好chur盡到無電

咪就係 鳩用2-3年跟住換機好過啦，成日要mark住粒電真係好戇鳩

最近買咗s20+,開始試下咁做

未傳到個仔就爆炸 三星電池專利

要咁9煩嫁咩
係咪三星電先係咁

鳩噏你都信？

你要耐用係咁，所有鋰電池都係咁
睇下你想用舊電幾耐，正常一兩年都頂到
但四五年唔咁樣襟住用 一定唔得

主要係溫度問題，唔好比電池太熱有損耗

拎去原廠貼一舊水好過自己左搞右搞仲要搞唔好

買TB d水凝貼

依加邊到買S20+有好野送?

三星電池你點樣都係一年到一年半交有倒水現像 嘥𨳊氣

想問大家用咩app block廣告電話?

原來係S10 S20有冇?

我放假就咁做 番工都係100%算

盡可能俾佢長命算啦 諗咁多野 其實換電又唔貴

可以試下小鴨幹線

小鴨x2

請教 Note 10+ 依家邊度出機抵屌

屌你老味上星期先買左，今日收到sms

買多部溝淡佢

換粒電都係幾嚿水 駛唔駛用得咁辛苦？

換完電會唔會防水效能差咗

S10 更新 S20 有嘅功能咋

可能打咗個9折嘅 始終拆過
但係你唔係長期浸水又駛乜擔心入水

意外嘅嘢好難講嘅……可能呢頭換完電，嗰頭就跌咗落水桶呢

回得咁快

港版仲未見update喎

幾時有呀港版

同小熊來電有咩分別？

你去官方換電人地照保證你ip68，咪生人唔生膽啦

小熊俾人收購左後，有好多功能要俾錢先用到
甚至有啲舊用戶俾左錢都要再俾錢先用到
小鴨就真正全免費，亦無廣告

我會自己入晒啲打過嚟嘅廣告電話落 list，噉就唔使裝 app

呢代咁多問題加埋個市咁

定價仲要貴過上一代咁多
個市由佢發表嗰陣已經係咁
根本部機都未做好就急急腳推出市場
可憐班預售全部做晒韭菜
***咁樣對自己啲充實粉絲

老老實實咁多位巴打

你哋用咗咁耐samsung手機有冇後悔過

我打算聽日入返埋a71

呢排推A71？

指紋解鎖反應…你試試

咁又無，次次都係等幾個月跌幾千跟住先入手 呢個價錢無投訴，有dex mode仲唔洗買laptop 岩我呢啲輕度電腦用家

有問題既都係S20U
暫時S20+,S20都無咩大問題.
定價就真係部部都貴,
E家個優惠價先同以前S10比差唔多

S8轉S20+，用左2個幾禮拜
覺得最唔好既係打字揀字個行細隻左好多，搞到成日㩒錯最左個箭咀，食左隻字
呢兩個星期whatsapp都唔知打漏左幾多
試過較縮放大小都冇用
又用慣左Samsung鍵盤

google play搵唔到

係邊DOWN?

嘩 屌佢老味
即係迫人以後都唔首發啦

韭菜+1

冇 但係成日想佢做得更好

呢條友乜水黎

我收唔到

唔係呀， samsung好似比較好少少

用開htc，可惜唔爭氣冇新機出，想換都無得換

google play

有冇人試過喺RhinoShield台灣官網買機殼？
台灣官網平過香港官網，但依家淨係用得FedEx送香港，好貴...
其實係唔係可以送去集運再轉返嚟？

上個星期又慘d
S20+預訂計有隻buds+
都叫平手

我唔係佢台

搵唔到

鄰國啲爆料人

A70舊電好過A71好嘢緊係留返比自己先 而且A71遲啲有5G版 呢家唔散咗舊版A71先等幾時？

An機係脆皮嚟 只要加多兩匙鹽係上面
再挑下骨頭 個價好快就㑹冧

S20U比台灣Youtuber屌到仆街
香港仲要無得退貨

所以話買android預購真係唔抵買

咁佢粒 HM1 用 PDAF，對比 S20+ 粒 IMX555 用 Super Speed Dual Pixel AF 又真係差好多嘅，又冇 DRAM
我影花都成日要用專業 mode 手動對焦，因為 Auto mode 唔係成日對得準，同埋啲色太濃

冇後悔
因為android機根本冇其他選擇更好(有d大陸機係唔錯，但大陸機不了)

A70舊電點好過A71？

ok嘅，不過你想比狗直接開你機？

試唔代表會用…

s8有，因為個灣mon真係太撚閪
note2，note4，s10e，A50s，A71都冇咩好彈嘅，前三部除咗舊電倒水之外

指紋冇咩好彈，中規中矩

你唔去試點知無其他選擇係好？

買夠錢就可以免運，不過我係一年前買過，有冇改唔知

睇唔到白卡佬講咩，但一張圖應該可以搞掂佢

你想買？我應該可以幫你買到既。

講就係咁 其實垃圾沒咩所謂啦

舊年部s10咪抵攞 早買早享受(一日)

你仲低能過白，人格分裂把啦你
仲存你咁樣做根本就係針對會員犯版規行為。唔好覺得你咁做好合理

有用過asus 華為 小米 LG，覺得三星整體上係最好

再回頭用過啦

唔回頭啦， 如果再轉會只會考慮iphone

佢apple打手嚟 呢排唔知點解咁鍾意走入嚟鳩嗡

你有老花 ？
路過唔撚得

噏啊 字都錯

終於ultra出白色

當年就係因為彈出鏡頭
發覺好多支那 apps 都偷拍

香港又冇人爆

即係一開app就彈個鏡頭出嚟

係
啲 apps 唔認
信不信由你

唔怪之得支那機玩完一年就全部轉哂打窿mon

之前可以用中華郵政包郵
問過rhino 係最近先無左，唔知係咪空郵影響

台灣夠400就免運
香港依家買夠4000 都要俾300運費

Thx 巴打用落覺得點 比較小熊來電

自從小熊被收購後要收錢我已經無用，因為成個app 已經變左質

小鴨so far唔錯，又update得快
其實市場上仲有好幾個真免費的app
大家都係用用戶回報的廣告database

whoscall?

咁都幾好 最想要佢個自動cut線 對家打黎已經知係邊間公司呢2個功能

whoscall 又係有廣告同收費😂
小熊都有，whoscall 點會無

懷疑你係search 左小鴨來電

你個野壞左呀
咁搞笑既，等其他巴打解答

另外想問下有冇BUG＋用家，想聽下意見

求解

非常好 用落唔覺得lag 冇試過斷線

音質 通話質素都OK？
本身想買SONY

其實現在都已經好勁, 唔知可唔可以超越一星期

通話中上啦。連線方面係大馬路紅綠燈、商場都冇試過斷
音質同naurl n6pro、falcon比係輸蝕
其他冇聽過就唔知了

另外想問下g985f g9860既分別

音質唔差 通話收音背景雜音多就差啲
可以話對得住佢個價 而且而家收全新未開封700就有
買得過

85F Exynos 990
860 S865

去官網用apk裝

所有電池都一樣
iPhone 俾5a你叉其實都係保護嘅一種
快叉會熱啲，損耗較大
電量太少/太滿都會令電壓太低太高，都係唔好

但係電量消耗品，用殘就換啦，唔好諗咁多

note 10 pls 外國有android2.1

基本上而定手機差得太快，差低過90好難wo好似note 10 咁

打手

s10計唔到步行數 係咪壞咗

會唔會係google play地區問題

點睇自己地區 但我明明係香港

Google Pay→帳戶

點解香港仲未有 TD1 更新

急唔嚟 反而想知係咪好大改善

就位催更

hk幾時出s10 4月更新

thx 不過應該唔使喇

有冇人有用galaxy tab s6連keyboard?
今日買左, 但有個問題
個keyboard cum埋個時 mon會自動熄
但一打開盲會自動著左個mon
點樣可以set佢唔好一打開就自動著?

依家就算好似一本書咁cum埋
但郁開少少佢個mon都會著
如果放落背窶個mon一定又開又熄

有無人S10用LOCKSTAR
點解改完SAVE唔到

想問下s20 *#0*#試後鏡頭,第3支鏡點先試先唔會矇?

自膠,教左黑色背景,睇唔到SAVE 字

台灣官網入左soild suit尋日email我發貨今日中午到左
訂左個背 好好摸 係有少少冼手

皮背
我20+ 手應該算大 但係笠左solid suit都輕鬆單手打字
不過 真係冼 要買既諗一諗 不過我都無話後悔 因為皮背好好摸

更新前 s20 one ui 2.1 vs s10 one ui 2.0

更新後 s20 one ui 2.1 vs s10 one ui 2.1

不過係exynos版本 日頭好似有啲改善 夜景就冇乜分別

佢嘅更新係咪 TD1 先，如果係 TCT 嘅話冇乜意思

好似冇得熄 同手機官方case一樣開咗個蓋會自己著mon 係功能嚟

大陸機仲有新機用

希望TD1會有好到

今日入左坑買左a71

暫時都係有d唔習慣

想問大家幾樣野
1你地用咩keyboard, 2 三星機點樣 cap圖

用落好過旗艦
用 simplified cangjie最正, 中英唔駛轉換

1.samsung keyboard 貪佢可以跟dark mode 自動轉黑
2.同時㩒 電源鍵+音量鍵下
or 手刀掃mon截圖

呢度都有得截圖

有錢Ultra沒錢S20+

請問巴打們，我部s20+比鎖匙刮起咗原裝個mon貼,我應該去samsung專門店貼返塊佢話$169嘅mon貼，定係有邊度好介紹有得貼?

跟機嗰張起左係貼唔佢出廠既效果架啦，搵第二間痴啦

咁就慘了...
出廠果塊已經好好

我S10痴到而家

特賣城9蚊玩住先

1. Gboard
2. 上面有人答左你，不過我習慣用one hand operation+自定義 cap圖手勢，方便好多

有冇巴打有RhinoShield嘅4月生日禮金而又冇用可以開心share

再或者用 Smart Select

保護得嚟又好手感
好過uag 大牛亀多聲

想死
一起身s10個喇叭就破音

有冇人試過去整咪 姐係loud speaker

我用左個零月就已經花到頂唔順

大家覺得三星新出嗰個25W無線尿袋10000mAh抵唔抵買？我見都成500幾蚊

根據 FCC 刊登的資料，EB-U3300 流動電源（上圖）將會支援最高 25W 的有線輸出，無線充電的功率則維持在現時的 15W，另一和上一代，就是維持 10,000mAh 電池容量。充電接口的改動則比較明顯，上一代配備 1 x USB-A、1 x USB-C 接口，最新 EB-U3300 已經改為 2 x USB-C 接口，不再提供 USB-A 了。將有線充電的功率提升至 25W，相信是因為 Samsung 今年推出了多款支援 25W 快充功能的 Galaxy 手機，包括 A70、A71、A91 和 Note 10 系列。

有無S10P巴打都係用唔到Facebook app？

據透露 S20 Ultra 銷售比例佔整個系列逾半總銷量，可說是近期疫情下少有的利好消息。

真係估你唔到

邊度買到

Gboard 貪佢倉頡可以連打夠爽

s20 ultra 更新後拍片對焦有明顯改善

請問samsung keyboard點先有emoji?

Gboard 速成連打好爽
以前係用Simplified Cangjie Keyboard 真係好好用 中英文唔洗分開打
但係佢好多年無update
如果佢update下個ui就好
Last updated : April 20, 2015

以前都係用simplified
但冇emoji真係搞唔掂

較好啲野好用過Samsung本身果個好多

題外話Launcher 我轉埋用Nova Launcher Prime

希望S20U快啲出update

本身我都用緊Nova
出咗UI2.0 之後試吓用
而家用到返唔到轉頭
有啲動畫得UI 先有

One UI唔知點解硬係覺冇Nova咁順

係咩
我用落反而覺得兩者其實差唔多
可能One有新鮮感啲
好似令你真係用緊第部電話咁

可能因為我係one ui+ one hand + 收晒啲掣
所以一套過用感覺更加爽同順

可能用A70果陣覺得佢個ui差啲咁

搞到S20U我又冇咩用佢個one ui

之後nova又restore番哂我啲setting

後兩者都有用其實幾正 較左最頂果排一掃閂mon

向下又單手mode

nova prime + one hand + 收埋nav bar
再將所有動畫較0.5x
我部部機都係用nova
慣左home screen淨係擺5粒icon
一粒係whatsapp再swipe up to open 'phone'
其他係folder 但係tap to open first app/ swipe up to open folder
咁樣個folder就唔會係一般一個圈框住D icon而係first app個icon
睇落順眼好多同埋keep clean之餘最常用既野都可以擺哂係home screen唔洗下下摷app drawer
仲有一堆gesture settings
nova真係好好用

認同 因為我唔係好鐘意home screen太多野

但又唔想成日入drawer搵

不了

但想買個無線尿袋，有時可以叉埋隻錶，各位有冇推介邊款尿袋好？

500幾蚊有更好選擇

請問屎米20W無線充·，可快充S20 嗎？

想問下***會唔會有2000左右嘅電話推薦下?

A51 大mon大電 影相ok 雙卡雙待

我啱啱都睇緊呢部有無話邊到出會平啲?(盡量大鋪)

又係 TCT

大鋪個價唔會差得遠 街價要自己去格價 可能平過網上價

呢個都之前個firmware

我想請教下大家
係唔係有線耳機一定係比無線耳機好？
事關我個galaxy buds
啲音質好似連我買note 10跟機送果條AKG原廠Type-C耳機都不如咁嘅

錶好似好多款其他牌子無線叉座都叉唔到。

我都係用番 Samsung 兩個自己出嘅先叉到。

我唔知3星有無水鳩我，我買完拎隻錶去問，佢話唔係好多叉到咋。

仲要對位對到好正先叉到，歪啲都唔得。

反轉部電話share power 叉都唔係下下得，去旅行真係無理由拎咁多叉座去。

當10w充。

我就係之前買咗個GP嘅無線尿袋叉唔到隻錶所以先想買原廠三星無線尿袋，點知成500幾蚊有啲肉赤，所以先上嚟問下大家有冇咩推薦

我試咗好多隻都唔得。

無線叉座，我起碼有5-6款，非3星嘅全部叉唔到。

不推介！！！

就係唔想買強國版子
其他廠做咩咁唔爭氣

牌子*

反轉電話叉啦。

我依家屋企一個三星雙叉 (連錶電話買送)

同埋跟錶嗰個

有時都唔記得叉出街，去旅行就麻煩啲，電話反轉叉太慢了。

請問而家邊度出S20+會抵d

藍絲當藍絲Channel
呢條Channel片主撐黑警又撐華為。正宗深藍閪人

有咩case薄得嚟又四邊包又有磨砂手感？

數碼通特選客戶

三星好似自己有出， 台灣預購送果種

開dynamic

有冇s20用家? 有冇食評?
係咪通常買s20+ 同 20u多
考慮緊s8+ 換邊部

目前嚟講
相同價錢
有線音質點都好過無線
無線受到太多嘢影響

多謝賜教
估唔到一對接近一千價位嘅無線耳機
連條一舊水有找嘅耳機都比唔上

個人推薦s20+
因為s20ultra 拍片影相都對焦問題同比較慢 而s20+用dualpixel 會穩定同快啲

如果 budget有限s10+都夠用

你嗰個係咪第一代buds
我試過又唔係話咁差嘅
我覺得係好過我s9送嗰條akg耳機
約莫$300-400有線水平啦

想問有冇app係做到bixby routines既野?

轉keyboard啦ching

而家轉左Swiftkey

屌呀？

屌呀部機3月出同我講4月新卡先有優惠？

咪係，我 3 月 29 號先轉咗張實體落去

唔係note10果D送 港幣$500八逹通獎賞
E個好多條件

所以咪話做到咁不如唔好做

我都係 Samsung 新客戶，錯在我加得早

你當你比人爽早10日

但係我係冇用過

個設定下邊有個尋找不一樣的功能點樣熄左佢?完全搵唔到

唔怪得今日啲電食得咁快，原來係 Ticker 作怪

點開呢版出嚟？

設定 > 裝置維護 > 右上角三點 > 應用程式問題歷程記錄

其實就噉開設定，佢已經喺畫面上方出紅色字提你，之後會叫你開休眠

其實30x 都夠用，效果都OK

咩機？咩mode？

ok 啵

a71影相係咪真係好似d人講到咁重味精？

S20 Ultra, 人手揸機效果

用自己另一部某牌子電話影嘅。

呢幾日部電話一叉電就hang咗 㩒個mon完全冇反應 次次都要強制熄機先得
仲要近呢兩次 部電話疑似會自動reboot 因為我叉電個時擺低之後就行開咗 睇唔到佢係咪真係reboot咗 但係一拎起電話個時係會show phone is starting
我用緊s10+ 有冇人知點解會咁

samsung電池，一年左右就有問題

E張好睇D
咁E張又係咩機影?

影底褲？

P30 Pro

佢都唔知算唔算影
用AI填出嚟，同我去google cap人地月亮相無咩分別

如果可以影到好似p1000咁，我又唔介意ai填

P1000粒sensor仲要細過S20u zoom嗰勁十粒，影到月球基地都得，S20u呢？一patpat影

係真係reboot，我之前都係咁，如果未過保就去check下啦

想問s20+有冇打機上既網絡延遲?

部s20u一打機就成日有極短暫嘅loading, 例如係郵箱到領取道具, 每禁一下就好易有0.x秒嘅網絡loading, 一頻密禁呢類嘅動作就會好燥

變左形, 手震?
btw, 月亮一年影得果1,2次
得中秋/紅月/月蝕先會影

我打shadow gun war games 開到盡都滑劣劣喎, 無lag

玩實時動作/射擊我都無lag, 但rpg game一要係個遊戲介面度禁升下角色 禁下禮物盒 就會lag

7:45分開始，我就係有佢個網絡延遲問題

4G定5G?

4g同wifi都會

可以去setting->連接->更多連接設定->私人DNS set做8.8.8.8 Google嘅dns
台仔話有效

竟然 好難想像
衰到比人聯署投訴嘅Soc之恥exynos
amd yes (只限cpu)嘅顯卡之恥 amd
軟件勁但硬件度縮，設計落後到全面仆直嘅高價android旗艦之恥 pixel系列
到底夾埋一齊會有咩火花

人棄我取

我都係用緊呢個

+1，三星啲周邊gadgets溢價過高，唔考慮

但3星個隻出到note10 s20隻25W有線叉
verbatim個隻都得?

仲有verbatim無線叉唔到galaxy watch (我用緊)

verbatim 最高10w 無線叉電
有galaxy watch嘅話就真係要買samsung嗰隻或者用電話power share 嚟叉

唔該哂巴打
set左感覺上係有改善左

香港更新td1未

香港嘅話，set做

係快過8.8.8.8

有冇用開3hk 4g無限plan同s20+既巴打， 好似detect唔到5g?
係未要換sim卡/用5g plan先detrct到？

除非你一定要25w加無線充watch
否則有好多其他選擇

有冇人知上Samsung cs換mon要幾錢？個mon一時時失靈變曬黃色係咁跳但一時又冇事

利申：s9+

邊條煩膠係我每一個Samsung post嘅comment都要留一個負皮？

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

傳說有

乜撚都賴我就係你啲閪人先會咁做

唔好係鴕鳥，又無撚膽正面面對我

Set 唔到8.8.8.8

唔係人為都係呢個價？個mon突然變色唔會係人為掛
好x貴

睇下係咪過保

計劃打算入手 Note10 Lite
想了解清楚係咪已經有apps 可以做到 通話錄音？
網上有d 人話得， 有d 人話唔得，
有人話用聽筒得， 但藍芽唔得 等等 ...
Thx!

set做Cloudflare呢個
更快，更安全

用呢個會唔會俾人hack

你係咪倒轉咗嚟講？
呢個係DNS over TLS
對比赤裸冇加密嘅1.1.1.1又或者8.8.8.8安全好多

其實咩係private DNS, 點解同打機快左有關

你一上網就要用DNS
Default係用上網公司嗰個
一般都唔夠Google/Cloudflare快+穩定
（上網公司亦有機會係DNS server記錄你上網記錄，甚至更改網站內容）

不過依家個情況係特別例子，呢到冇人知點解set完差咁遠，不過set完只會百利而無一害

至於咩係DNS
Google直接有詳細答案

我用緊 5G Plan
我可以答你 3HK 個 5G 覆蓋基本上係 0
咁多日淨係試過巴士經過中環置地收到一下
去咗幾間 3Shop 都冇 5G 訊號
csl 就好好多 旺區大部份都有 Coverage
而 csl 係需要轉用 5G plan 先可以食 5G
你亦都可以望吓 *#0011#
有個 DCNR_RESTRICTION
如果係 True 的話就係電訊商唔比你用 5G

Samsung to design a custom Exynos chip for Google

Interestingly, this custom chip is said to feature Google’s Visual Core ISP and NPU on board (replacing Samsung’s designs).

呢粒可能係咁多代 最強既exyons , 用返arm processor +google ISP npu

如果有埋AMD GPU 真係分分鐘超越高通

佢講緊自己3HK 4g plang plan喎

Pixel 5

係呀 我知呀
我只係講我兩間公司都有用
然後 3HK 我只係見過一次 5G icon
亦都係提出電訊商係有得 Set 唔比人用 5G 咁解

咁電訊公司梗可以SET啦
上左5G plan先開俾人用嘛

九唔答八

幾時有相機更新啊，個相機咁垃圾。

我其實個重點係喺 3HK 覆蓋好垃圾姐
簽咗諗住支持吓點知開頭只係做咗少量室內覆蓋

今日出左s20+
而家部S10+係副機

其實s20+係好D
影相
120HZ
周埋個mon開孔位都好過s10+既

根本都唔係果樣野 就唔好講到人哋唔比你用
佢意思係沒用5G plan 但右上角顯示5GLogo訊號
佢係膽心自己上咗5G自己唔知 想改返4G Logo問得唔得
問題就係如果你用緊果個台有5G服務 而你就算沒上5G 都有機會顯示5G訊號 但不會對你用緊嘅服務有任何影響 如果想顯示返原本嘅訊號 咪試下係Setting到做更改

one UI 2.1 有得set無線叉電時間

之前有巴打同我講買電友科技 嘅淘寶貨

有用左20u嘅都喊曬口要退貨

edge lighting點set先會唔著mon就著燈?定係真係要反轉個mon先會著?

打爛招牌之作，如果全球都好似台灣咁有7日退貨你睇下佢銷量幾多

試左有用？

想問下A51岩唔岩做老母機?

或者我再講清楚啲啦

我係簽另一間嘅 5G 嘅時候發現
如果電訊商對你張 SIM 嘅 DCNR_RESTRICTION 係 Set 咗做 True 的話
部機就算喺覆蓋範圍裡面 係根本唔會 Show 5G Logo 出嚟
因為我一簽完 喺覆蓋範圍就變咗 False 加即刻出 5G Logo

但如果純粹收到但係又想唔收 5G
3月31個 Update 之後 Quick Settings 入面會有個 5G 制
可以直接熄咗佢

game lag唔知
我冇打機

但Private DNS係打唔打機都應該set嘅

顯示＞側展幕＞edge lighting

全世界都知香港5G未完善 起碼要等兩三年
你咁急上5G 根本就無意思
只怪你平時不信忠言 被連登上吹奉產品的商人引誘誤導

我試過..熄左mon點都唔識著,開左mon就著到

我當然知道唔完善 係對科技有興趣先至去試
而家就見到明顯地每間電訊商嘅 Approach 都好唔同
支移透過 Refarm 舊頻譜+起新嘢做到七成地方有覆蓋
自己試到嘅 csl 就旺區室外有 好似大部分都係用新頻譜覆蓋
而 3HK 就因為我只係收到 10 秒都冇 完全唔知佢咩玩法
建議用緊 3HK 又有興趣嘅巴打們可以遲啲先升 5G Plan

因為ringhk有個 post 講過唔係用5G 都會收到5G logo
所以想個發生咩事

我都係新機本身唔會熄mon著edge lighting
都係岩岩較返"總是" 同選返"應用程式" 先有

同埋你睇睇設定>應用程式例如Whatsapp個"通知"係咪"顯示為彈出式視窗"

去市區旺區先有
例如中環灣仔金鐘, 油尖旺先有覆蓋
你唔係去呢D區應該試唔到

將d資料過哂新機先慢慢試

有冇可能好似AMD反cup Intel咁
Exynos屌打Snapdragon

有啲野係唔需要試都會知道 但明知都要去試
仲講到好似你咁自豪既人
呢啲叫＂唔見棺材 你都唔流眼淚＂等同 自欺欺人 自作自受

咁簡單都要咁複雜化
Set咗自動咪5G為優先顯示但未必能接收5G
講完係咪有少少明？

空心 Logo 就係部機收到 5G network 但係冇用緊
實心就係用緊 5G network
3HK 而家個覆蓋大部分都係做室內
連旺角都冇覆蓋
你要專登走去啲商場先至有機會試到

出咗a71 5G版人仔3400送音箱，齊唔齊5G頻？

不了 大陸5G版添

講極你都係未明 ？！算吧啦你 所以Android最適合你呢種生物用就知點解 因為點極佢都係唔明

Ios轉會
可以點back up番d野

估唔到香港都咁多人做5G 白老鼠
美國同韓國都成日5G 4G 跳來跳去，食電到

同1.1.1.1有咩分別
1.1.0.0 快定1.1.1.1快

中国野唔買大公司等燒屋

咁同用1.1.1.1 app有咩分別??

個網址係DNS over TLS
安全度比直接入ip高啲

至於邊個快你自己試啦

應該冇

我上年開過po，上年部S10

Samsung Galaxy S20+ 在病房中充電時冒煙和爆炸

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入唔到條ip岩洗

據 CloudFlare 所講
唔係 DNS over TLS 嘅分別
係 IPv6 嘅兼容性問題

至於 1. App 係有 WARP
聲稱可以加速你上網嘅功能
而就咁轉 DNS 就冇呢個效果

對上一次好似已經係s810嗰代
支持三叔反cup
有競爭先有進步
長期Snapdragon獨市都唔係一件好事

學到嘢
但就咁入1.1.1.1都有DNS over TLS?

係
但係文中表示 Android 本身唔可以齋入 IP
所以先有個 Hostname

用咗WARP係會慢啲 只不過會加密

oh, 一直誤會咗添
謝更正

有巴打係#582答咗

好似都係大公司 專做外國產品

請問有冇巴打知道點樣可以閂咗佢，用緊A60， Google keyboard

啱啱update咗 android 10 就變到咁

唔該曬巴打

收到通知之後解鎖入到主畫面,右上角多左個收通知個app既圓/捷徑...有冇得唔要?

由update左android 10之後， 部note9就用唔到瀏覽器睇video，試過chromem，三星內置internet都唔得，有無人知點搞

去設定>進階功能> 智能彈出視窗檢視 熄晒佢

s20又爆?

點解要用標楷體咁核突

mobile01攞過嚟

I see
標楷體同少女體都好核突，點會有人用得落

裡面有講到s20ultra 4倍以下zoom畫質會比較差 因為靠主鏡crop 去到4×先轉潛望鏡頭

用潛望鏡打低主鏡

轉會新買a71
暫時覺得好好用好順手，電比的想像中好好多，我成日15個鐘無叉電，中間個幾兩個鐘打機，其他時間得閒上下網，最後竟然重有45%電

不過相機有d問題
1 廣角鏡像素太低， 好明顯同標準鏡有唔同， 所以盡可能就算有大景都好都唔好用廣角鏡
2 支微距鏡個焦距太短，一定要貼到好近先至影到，而且最重要係無af，所以你當微距鏡係玩具就得

試下用Google camera?

仲用緊Simplified
無得輸

S20+又電池爆炸

s20有冇gcam?

試左,唔得

不過多謝你, google camera 入面影文字變文字檔呢個功能好有用！！

但係細機用64MP sensor crop仲好過Ultra 108MP

但ultra 4倍以上好過s20/+

有啊 search s20 gcam就搵到 ，用7.2/7.3都得 ，不過後鏡hdr唔明顯，自拍鏡就差別好大

似係set無線快差時間
而唔係差電時間
利申無線快差長期唔開

我都諗住過幾日買
黑定白色好

反正都入套㗎啦

我部s10都有呢個問題
客服話重設後就可以改善到
試完係有幫助到

睇黎865電反而冇咁好

有無用package disabler?
如果disable咗always on display會用唔到
叉電個effect都會無埋

靚機靚Mon

Boom!!!

試左陣又冇問題..應該係gmail問題,收gmail好似唔識著

想問Battery Tracker用唔到可以點算其餘3個都用到，試過重裝apk都唔得

有無人用緊s10/20配csl

ray ma

想問韓note10plus 5g 係唔係用唔到csl 5g

One ui 2.1提醒一下
相機係自動摸式下個個月亮
唔等於手動轉個個夜景mode

我11點開始用到依家重有75%，我希望之後倒水等於其他機正常用

咁痴線 唔通真係中階機比旗艦長氣好多？
巴打今日多唔多用手機 7個鐘用得25％ 分分鐘2日先叉一次電

我之前部部htc 都棵機，但呢部拎上手已經知一定要用殼

最主要係因為相機鏡頭個長方形太凸出，唔用殼我幾肯定三個月之後相機 玻璃會花哂，同本身跟機有一個透明殼包埋

不過個殼有d深7，物色緊其他款

打左45mins 機，成個鐘連登，得閒whatsapp下咁,我都估唔到粒電咁堅

不過暫時唔知低過50%會唔會跳樓式倒水

我gmail, ig都唔著

藍絲ray ma

三星既機得100-90%特別快

呀，個原理係？

睇youtube 唔可以全屏

唔知三星有咩考慮，將個%咁較法，但對整體冇影響
而其他機就

應該無咩原理，
0-100%只係一個參考數，
無話每1%都係一致，
同樣0%電池唔等於無電， 但佢一定強制關機唔畀你傷到舊電

死藍絲又睇大陸你哋所謂「視頻」

iPhone不嬲都係咁
所以計實際用幾耐好過計幾多%

ipad 都係
100%可以用十幾分鐘

之前s10一路用開逃佬同台仔uv貼
今次s20買咗Whitestone 試吓，唔知有咩大分別

想出呢部.. 但真心擔心個指紋唔準..

等報告

見台仔賣緊hoda呢隻廣告
Google見有人講 hoda香港有門市貼

睇落唔會好似Triskin 上層保護膜先上貼
唔會影響清晰

呢條友好明顯又係d收錢打手幫呢個牌子賣廣告

藍絲推薦番藍Channel賣廣告嘅牌子

廣告有乜問題

冇話有咩問題既，但我會對佢講既野有保留囉

8成準
所以我開埋臉部解鎖

新手唔知可唔可以係到問
今日新買部note10話送500蚊八達通
一般登記完要幾多日先收到

可以拖你半年都見過:

唔係麻，我整完先知舊卡會死左
仲諗住收到錢就退款

基本上uv貼顯示效果透光度都係差唔多架喇
差在可能塊玻璃個塗層做成點，同支膠水易唔易起白邊咁

線上文字即時對話

透過線上文字即時對話取得三星產品支援服務:
流動產品, 電腦查詢及Samsung Pay: 星期一至星期日 | 全日24小時

藍絲惡霸又出場，我係見過人哋半年後先收到。咁都有得反駁。你仲唔係惡爺霸道嘅人 會係乜？ 仲要時時睇大陸片微博

你預大概五至六個星期先收到
利申 上年買 S10e 嘅經驗

S20係唔係用唔到以前D快叉牛?
用以前D快叉牛佢都係顯示差電..

柒左...原來要開先有

想換note10+ 5g
請問韓版同港版note10+有冇咩大分別?

韓版用唔到volte, 單卡，同埋韓國5G機用唔到香港5G

利申：用緊韓國機LG V50S

行貨得s20系列. 唔係就得小米華為

咁要等下，我希望部v50s 可以用到5G

想問note10，銀行app，指紋係咪都係用唔到？

仲未有更新

係渣打有時會失敗
Citi, HSBC, 恆生，東亞都用得

支銀, payme未得

今日轉左5G plan

不過未有5G手機，等緊note20

點解唔用Smart Octopus

我想問下呢三星 電話入邊影相有冇得選擇關快門聲

Vibrate / Mute 嘅情況下就會冇快門聲

仲諗住睇下網速快唔快

想問吓，用緊S20 收到人哋Whatsapp張圖，點樣最快喺張圖畫幾筆再回覆人哋？

請教一下，清除咗上面個通知後，可唔可以唔移除程式徽章？我想見返啲數字，成日唔記得覆人

靠大家report

上個月有問過中銀(雖然幾乎已經轉走哂d錢)
個回覆係:

致 貴客戶 :

謝謝您的電郵及意見提供。

本中心已轉呈 閣下之意見反映至有關單位跟進。

我行正密切觀察相關Samsung手機軟件修復後使用指紋認證及流動保安編碼功能的穩定
性，並正研究重新開放相關Samsung手機型號使用流動保安編碼，預計於2020年上半年
完成，屆時客戶可以流動保安編碼密碼認證及產生一次性保安編碼，請客戶留意我行
最新發出的通告。

謝謝客戶對本行服務支持。

中國銀行(香港) 有限公司
客人聯繫中心

冇錢係銀行唔驚罰錢咩？

上年六月開始d銀行陸續取消咗存款限制

Yup

WhatsApp send圖之前咪有得畫

我會驚佢改返轉頭但唔知

驚閪
銀行收費大部份屌柒CS之後都可以豁免返

sumoblie note10 plus送galaxy buds

發我自己相簿d相係可以畫，但於群組收到人哋發過來既相要加幾筆就唔可以

Down左張圖跟住再係媒體瀏覽器入面開，咁樣先畫得

有冇ching答到？thx

兩者掛勾

唔使，系統轉冇聲就得

gcam for s20u

有冇人有用aodnotify?

好期待note 20

部s9 升咗one ui 2.0掃芒開App都 lag lag地

入裝置維護清吓ram開「自動優化」再reboot應該順啲

最新version已經去到1.5

sensor唔掂，靠人哋個相機+運算能力去補救，用Gcam洗鬼畀咁多錢買部256/512GB an機番嚟用咩

“即時字幕” 係咪即係android 10 原生嗰個live caption
點樣先可以整出嚟

我係用升咗one ui 2.0 嘅s9

one ui 2.1 就有係到

thx 咁即係2.1先有
唔知s9會唔會有得up呢

收唔收到風幾時會有official galaxy lab

個game booster要係通知果個位禁落去先會出到齊d野,用捷徑之類就淨係出得set左果4樣野...

有

Tab s6已經有one ui 2.1 s10+仲未有

有冇用緊s20或s20+既bro，而又係用緊5G plan，去電情況如何？唔該

咁正？
係Android原生果個定Samsung自家架
自家既話應該又整得好廢

依家note10咩價位？

佢要長開always on display,會唔會食多d電?

同埋通知果到有個建議操作及回覆係乜黎？開同熄都好似冇乜分別

個cam位keep住閃都應該比原本齋開AOD食多左電
如果唔係samsung都會加呢個功能落去自己D開窿mon啦

我見上邊個版本寫
Supported devices:
Galaxy S20 Ultra

1個版本for所有機??
係唔係有分別??

Google個個

點解cam位會閃？

講緊個app aodnofify

我有用開
佢個aod好似同普通aod冇分別喎

6字頭

s20+請問邊度大鋪出價錢最平？唔該

忍唔住想用5G手機

我講既長閃係有通知來時有閃動
個app可以SET 圍住CAM邊位閃
或者圍住個MON閃

原本個edge lighting只有圍住個mon閃
仲只有著MON個一下閃
但aodnotify可以SET閃長久D

感覺上現在s10無之前咁慳電, 上年四月我放左一星期假, 可以去到第七日先差電, 一年之後今日就只係挨到第四日

利申, 工作機/副機

明白
我都係用開notification preview
想睇details

點解要逼害s10
乜都無指膜用 我dllm

兩個銀行ac lock 哂 又要聽日早起身搞
屌尻佢老母死賤種

WhatsApp嗰陣會出啲罐頭句去reply msg

邊間銀行？

想買s20+買咗犀牛盾solidsuit皮款嘅巴打
上台灣官網訂係咪得黑色一隻色

熱門 (暪) 討論

只讚不彈冇公信力 仲邊會有人睇

應該係匯豐/恆生/東亞/渣打（間唔中唔比入）/citi/AE之外既銀行
因為以上既我都用到指紋

佢條片又岩既
根本大sensor,對焦距離一定遠左
相機都係啦，除非macro lens
你拍片下下 放舊野近一近黎試
根本人地都做唔到呢個對焦距離，所以不停hunting
我拎部Sony a73都會咁，如果放舊野好近

同埋三叔自己cut 左雙光圈真係傻，呢代最需要就無左

其實always on display係咩功能

但只係得英文訊息先有
所以唔太實用

如果想畫得detail d，有冇觸控筆推介
懶得次次都要用ipad畫

有冇牌子名

呢個指紋入法有冇人試過

幾時先更新Td1
今次遲咁多

咪係囉，定係香港跳過 TD1 更新

no, 白，粉

呢支係你買note系列嘅特色黎

s20+既電量，實際用落覺得點？

不過不失

雖然120hz 係食電，但用過返唔到轉頭

我覺得唔會
佢個app喺google play個介紹有寫耗電%

想問下如果用左全螢幕手勢（即係冇左導覽列）係咪入左game就冇得係電源嗰邊拉個game bosster出黎
一定要由notification bar嗰邊先開到 變左好麻煩
sorry for 1999

呢個正喎，仲比置頂嗰個正

唔該bro

請問可以講多少少個去電情況？例如4G，60Hz 或120Hz.，中用度，可以用到一日？

唔該哂

皮係得黑色

朗豪坊嗌冧巴把聲係咪同ray ma有咩關係架

手機scan野多過影景深,
唔通真係下下zoom 2x

同埋佢個 2x zoom 係劣化

上price睇s20+ 行貨63xx, 想問會唔會有伏

我用緊s系列

原來E條youtube片下邊有好多高手回覆
有個話個月曆角度差好少,無理由做到咁強大景深效果

＃1有120hz下續航表

又一個三星用家睇小粉紅Channel
我數數埋埋有過百人未啊？
好藍

三星機電池一年多就倒水，咁快出現係正常。唔爆炸都要還神

𨳒你老母又出事、爆炸完又到升級有問題

據外媒報導，Samsung Galaxy A70 系列手機最近迎來 Android 10 的版本推送，但有用戶反饋在更新了官方推送的 Android 10 更新系統固件之後，就出現了無法開機的「變磚」現象。
據悉， Samsung 目前已暫停了 Galaxy A70 Android 10 的版本推送，官方後續應該會在修正後再次推送該更新。有消息稱，部分 Galaxy A70 設備在更新到 Android 10 遇到「變磚」的問題，可能是由於 Galaxy A70 使用了不同批次的印刷電路板（PCB），而 Android 10 更新時 PCB 驅動並沒有一同更新，這導致舊版 Galaxy A70 PCB 所需的代碼缺失，從而使其主板和充電 PCB 之間出現軟件不匹配的情況，然後手機會「認為」電池沒有電量進而不允許手機開機。
目前， Samsung 尚不清楚該問題影響的範圍，而現有關於 Galaxy A70 升級變磚的反映大部分來自荷蘭，至於用戶該怎麼解決該問題，建議還是去正規 Samsung 售後進行查詢 。 Galaxy A 系列是 Samsung 專門為了年輕人所製造的定位時尚同時價格也比較親民的系列手機，而本次事件或許會對該系列後續的發展產生不良的影響。

每年新一款機都爆一部、當睇唔到！啱你啲藍絲做鴕鳥唔敢正面面對我一樣心態

其實好𨶙大問題，每年都爆一次

真心唔知邊𨶙過先真正白卡佬，你好似Show你自己張白卡 可？

完全封鎖

好多消失的post

6300 咁低？ 多數水貨

去 華X 影音，imxbile

真行貨嚟

又一隻鴕鳥，以為自己係鳳凰

三星post呢家無人理佢

呢排佢出面成日比人屌
我就幫佢宣傳下佢有白卡
個個都表示白卡呢個稱呼好到位

姐係就算佢話係行都有可能係水？真心求教

如果佢講嘅係正確推斷，咁代表呢代拎走可變光圈係最錯決定？

今日出左更新，直上Td3

因為由真正白卡佬XXposed認証，去舊登睇吓，你已經出咗名喇

s20快過s10

又一部Galaxy

可變光圈嘅邏輯係
提升夜拍表現 > 增大光圈 > 減少邊緣畫質劣化 > 日間收細光圈
但係 S20 CMOS 大咗，光圈唔需要咁大都可以有更高嘅入光量，咁自然唔使可變光圈

成件事同影近嘢清唔清冇乜關係，只不過係收光圈「順便」帶嚟嘅好處

唔該

本黎完全唔受s20+所動，一心等note20+

但5G台已up，好難忍

白、粉個個應該係普通質地
撳落皮革款得一隻default黑色

你嗰區收到5g先有用㗎

呢個可唔可以set到每次有notification既時候圍住個cam閃兩三下咁?

唔係note都用唔到

閃足5分鐘都得

想買個啡色個類皮殼

皮得黑色可能揀返碳纖

samsung有啡, 不過唔係深啡

佢會話「有保養，鋪頭自己保，所以都係行貨」
當然係呃人啦
細舖去我講嗰啲就真行貨，都係唔放心俾多1000 去大舖

碳纖唔差，用緊

出 note 20+ 咪再諗換唔換囉

及時行樂呀

之前無咩留意佢

但我見佢好似咩機都鬧，其實佢想點

其實講事實，搵出邊啲係藍絲

係咪free版冇得set? 定我搵唔到

冇錯佢咩都鍾意鬧，現實就應該係果啲目中無人、傲慢自大、淨係識鬧人唔識欣賞人嘅廢人嚟

我就係咁買左S20U 先到時出note 20+ 咪再換

係你哋幾時都唔肯接受現實，搵我嚟鬧就真。 我預告大陸廠貼牌三星機，你搵未開始仲係三星廠生產嘅手機資訊過我睇，話我鳩吹喎！結果連香港新聞媒體都出一條新聞稿

你扯去講smart octopus好用喎，我講我睇法同放張實體卡係機邴背一樣無分別。唔啱聽又鬧我！

針對我，又點會將我上面講嘅經過宣待傳畀其他未知情嘅人知先得㗎，梗將自己柒過嘅事唔提，係
上次你無係sony呃唔識睇Firmware檔案鳩噏被我識破，你唔提？

應該話對你目中無人好正常，鳩噏當真去呃人，你唔閪？

明顯感覺提升咗速度嗎

我見佢要熄系統既野，唔係好敢夠

以佢行為應該係attention seeking

三星呢隻又輕又唔冼手
但我想包埋個底

試左，真係快左幾多下
熄左都暫時唔見有咩事

s20睇片full screen個陣有冇得整走最底個欄野？

最緊要係認住有行貨貼紙

report一下，一星期前買左a71
粒電真係幾勁下，我11點起身，凌晨3點訓先再叉電，都重有30%
睇番紀錄，呢16個鐘有4個鐘打機，1個鐘連登，著mon時間係6個鐘

我計過到左正常返工時間應該可以做到兩日一叉

安全性會唔會差咗

quick share 快過airdrop
7:36開始

改用手勢操作

quick share係咪同airdrop一樣唔駛網絡都send到

係呀, csl 個5G Coverage做得幾好

依家好正，熄晒MON，就咁撳隻手指落去就解鎖。

方便好多。

唔同嘅野黎 airdrop係類似wifi direct過去
Quickshare係up上Samsung cloud再比人dl翻

兩樣嘢黎
你講緊果樣係Link Sharing
而條片入面依個係QuickShare
QuickShare係用Wifi Direct傳輸嘅

係引到你討論我啦！你個loser

其實之前已經po過 samsung仲未做到真正嘅airdrop

睇翻條片5:57
熄左Data 靜開Wifi
但無連Wifi嘅情況下 可以成功傳輸
應該係兩樣都有 Wifi Direct 同 Upload上Cloud 再Share

聽唔明侵侵侵 成功傳輸到zflip嗰一幕係邊度？ 我淨見到佢部野開飛行模式跟住傳送左，但見唔到zflip收到

今日上台出左s20+

接收裝置必須支援Wi-Fi Direct。接收裝置的螢幕已開啟。
您一次最多可以發送1GB，每天最多發送2GB。

原來官網有寫，唔洗估黎估去
睇佢備註，都應該係Wifi Direct 同 Upload上Cloud Share同步進行

聽日s10+最後一年保養
但舊電仲好地地 好唔好上去換

用VPN繼續唔駛用

唔洗上去
你舊電無事佢唔會幫你換,仲會幫你洗埋機

你有冇其他地方覺得有問題?
早排我個mon有死點，去九龍灣整個陣順便同佢講舊電好似有啲倒水，佢就順便幫我換埋

未用過想問有冇得完整backup and restore?

係咪你樣衰衰呀

可能之前整mon已經幫我換左次
佢check到唔肯幫我換多次

好好地就唔好換啦

始終s10 s20未有 iphone 11uwb 呢個技術 仍然用wifi direct

咁長氣

你唔問佢有冇用量圖睇？

即係要連同一個wifi+上到網先用得?

想問 note 10 lite 用唔用到中銀個指紋認證？好似 note 10 同 s10 都用唔到

有冇巴打去過Samsung cs度借手機用？cs話要擺低1k-3k按金俾佢。咁其實佢會俾咩機俾我用？

原來成個mon換至少1k起跳，無論原廠定細鋪

年幾前去過 我整note 9, 佢比note 8我

會唔會有得揀借邊部機

應該冇掛 一係你上去問下先整

今日上咗去問報價
我見換mon個價同出面鋪頭相差唔遠，應該都係返廠整

uwb唔係用黎快速定位咩?
定完位最後都係用wifi傳野

要包埋下面應該要買呢啲

黐塵

s20+ 加5G plan，快到爆上網

但去電都快，同微熱

叉滿電需要既時間，明顯比note10+長，而電量因未run in舊電未作得準，但暫時(120Hz)及唔上note10+ WQHD mode

5G上網有驚喜，好快好快，仲好多地方都收到

影相未點試，但感覺s20+未係好好，只係好過note10+少少，遲d再試清楚d

咩台

𨳒 支那移不動 呢度多人用

中階機嚿電夠大 粒u又細食啲
自然長氣啲

再黎到speaker，s20+既聲明顯比note10+實爭同大聲，立體感還可以

開到大聲機背再冇note10+震既問題

暫時我覺得s20+算ok，但個mon我覺得太細唔夠note10+爽睇片，用5G去電快，我會當過渡機用，等note20+出就會trade走

純個人意見，唔o岩聽請忽略

大家覺得samsung A series邊個性價比最好 想買比老豆

A71

真心A71，3000蚊有找

果個係熄指紋程式個慳電
點會有事

有騰迅資料庫，好怕被監聽

我就係驚太細 因為之前用A70都覺細

所以買Ultra 12+256 因為已夠我用

就冇呢個問題

依家冇人爭一定快

有冇人更新左buds+軟件之後神神地
自動連就用到touch pad控制但冇聲
斷開手動再連就有聲但用唔到touch pad又用唔到app控制
不過㩒邊緣較音量就兩個情況都冇事
試過重設都係咁

邊到有找，我搵到最平岩岩3000

好想換S20, 但見冇耳機窿真係卻步，點解要整走佢，用藍芽唔係問題，咁我去旅行搭飛機點聽歌睇戲

原來仲有人搭飛機果陣咁乖熄埋電話

我係set飛行mode, 但都會聽歌睇戲，開藍芽唔驚咩？

你肯用藍芽咁點解唔用跟機個條耳機？

咁你用番佢原裝個 earphone 囉。

btw 應該未必會出到有 Type-c 耳筒線，Lightning 反而有，我自己都有一條專 for iPhone。

Type-C 點都係要用 adatper

因為個 Type-c 係有晶片。

s20 唔係冇左3.5mm耳機窿咩？可以插線？
上飛機開藍芽唔怕有干擾？

1. 買條 Type-C 轉 3.5MM Adapter，咁你用咩headphone 都得

2. 用番原裝個 Type-c earphone.

我明白了, 原來係指吉充電位, 咁有得諗, 唔該哂

啱啱上網睇呢啲 adapter

唔知係咪同一條。

PCmarket 寫888蚊。

HKTV MALL $580

嘩, 原來adapter 咁貴, 我以為係普通轉插幾十蚊有條
呢d 直情係條 hifi 喇叭線咁, 唔只接駁咁簡單, 仲buff 埋音質音效

USB Type-C Samsung 係要有晶片先用得

你GOOGLE 下，有好多都用唔到嘅。

幾十蚊多數都唔得。

係飛機開藍芽有咩問題，宜家啲飛機唔會比呢啲干擾

而家ultra walk-in 買唔買到？

諗緊買A71 好定S20+ 好
兩部大小差唔多, 價錢差成倍, A71 spec 好唔好? 我見都行Android 10, 係咪年頭左右出架?

你咩用途先
唔同用途可以差好遠

有平有貴啦

samsung原廠嗰條88 啲聲可接受

打唔打機 影相拍片有冇要求 洗唔洗防水

諗呢三方面就揀得到

係，note10+個mon睇慣夠大，一轉用s20+有d唔慣，但有5G確係爽

ultra可能太重，我都係等note20+

會打機，但唔玩好高要求果類
影相拍片其實中上就夠，唔要求好top
多數用黎上網，loop facebook, ig, 聽歌睇youtube咁，我而家用緊LG V20, 換新機冇得換電，所以都想揀部電量耐玩既機

有得爽下好過冇得爽

原裝s20/s20+都送AKG typeC耳機wor

咁a71夠用

多錢嘅就s20+冇3.5mm or s10+ 有3.5mm

我覺得跟機隻akg都算唔太差，bass勁，人聲就粗d…

我其實幾推介note10+，但冇5G…

必定要有5G，可直接買s20+或等note20

LG V20 你都可以忍咁耐，我兩年半前都頂佢唔順，賣咗出去。

嚿電完全真倒水，1日要充3次。

我覺得都可以，同埋我部 Notebook 有 Type-C，我有時都插落 Notebook用，大細聲/暫停都可以用到。(播片)

買左舊後備電, 去旅行既話真係要一日2/3次, 舊電唔連機, 叉滿都只係有85% 左右, 都差唔多頂唔順, 係唔捨得聽歌正同可以換電

仲有冇人訂左機到而家都未攞到隻buds+?

20號 一出 機 同 bud+ 都拎埋啦喎

佢嗰陣話無貨話有貨通知我攞，點知到而家都話未有貨

幾耐之前先？

我 25/3 出機，4/4 通知我可以去攞。

我20號攞左機啦

你邊度出？要咁耐？

CSL

個 earphone 係有 DAC 喎

間唔中有新 firmware 都會 Upgrade 個 earphone 喎。

3個月保養，得閒先去旺角搞。

幾時先出更新

有無人S20+用喇叭開一半聲機背會好震, 係唔係正常?

s20+冇震，note10+就勁震

機背中間位，如果大聲YouTube, 打機勁震
但手係左右就唔覺震

而家都要36xx 雖則730 8gb ram

S20一半價錢，粗用都有排用

細鋪買啦梗係
華仁3030,上星期買

SAMSUNG 自己都係幾十蚊, 我就用番原裝算

對比note10+ , 小兒科

你哋多唔多用dex mode?
我連windows開dex好似無就咁hdmi連mon咁順？

日日屌payme, note 10指紋仲未開返, CLS

再對比下s20+同note10+

通話語音方面，聽筒s20+大聲d，話音實淨d

到數據接收能力，兩部機相當接近，d角位弱signal既地方，都係收唔到，但s20+稍稍好少少

到Mon方面，唔計大細同120/60Hz

note10+通透d色水

中銀又係

弱智一問 新手機本身有冇貼埋保護貼? A71黎

其實真係冇用
有電腦不如直接用電腦

有時方便我過野落電腦咋

咁應該唔洗dex都得？

新買a71 連登無彈出通知 點解會咁

唔知㩒錯咩個媒體瀏覽器編輯唔到相話權限問題但我set左都唔得

有，已經貼好
重有機殼包

唔多順手 唔知關唔關mon 貼事
仲有ws 過data又fail 次次都係咁

巴打，A71 好用嗎？

連登冇彈通知
ws過唔到
個mon唔多順

目前遇到三大問題

咁大獲
性價比唔係好好咩？

唔知係我唔識搞定點

開曬佢 睇吓得唔得

whatsapp你係咩機轉samsung ?

個mon唔順係lag定感覺上唔順?

開哂奇在本身起碼左上有icon 而家熄左徽章icon都冇 得連登係咁

ws小米轉三叔

mon睇片click條bar成日click唔中咁 仲有當個網好長碌既話會唔順

Samsung Flow?

你直接插usb之後係電腦拉d檔唔得咩
用dex過檔有咩特別？

估唔到S20都已經出左
S7宜家仲有3月安全性更新

咩叫個mon唔多順？
姐係新機lag?

有時按完冇反應 接觸點不良咁
要試換mon貼睇下有冇改善

3星真係算係咁
我都唔明點解仲咁多haters

最估唔到係三星連原裝隻type c有線耳機都有更新

入Samsung members 去即時聊天同cs催下

已催

想問下有咩電話殼推介？
透明都ok 跟機果個頂mon貼

A71 手機套多選擇嗎？
用V20果陣想搵個靚少少既套都難

巴打 想問買s20+定等note20好
我用緊note8

我覺得，你已用緊5G plan既，五可而家就買s20+

但未轉5G plan既，等note20

note20+出時，我都會trade走部s20+轉note20+

打錯，已用緊5G plan既，可而家出s20+

耳機可以點更法

用用下，佢會自己更新

試咗一次係咁。

下拉睇通知個陣見耳機有固件更新

有線都有得更 好嘢 唔知啲聲係咪好咗呢

note10+都會有更新，s20+尋晚up左，d聲清左少少

但純計耳機聽歌，note10+音質，動感，立體感同音場都勝s20+

語音通話，聽筒s20+好夠大聲，呢樣

120Hz Mon 色水雖然唔夠note10+通透，但好順暢確實

5G 快到

琴日拎咗去整，按金唔同有唔同機
15xx就s7，3000就note8，仲有個1000蚊選擇但唔記得係咩機黎

唔明點解銅鑼灣個間冇得借機，一定要去旺角個間先有得借

跟機張貼咁易花既

而家多數用邊隻mon貼？

有咩可能 耳機喎，呢兩部手機關於audio嘅部分唔係同級咩
你講緊隨機送嗰條type c耳機？ 係咪未煲開渣

s10+換背玻璃要幾錢

三個問題都無
whatsapp 我係用內置backup去google , 新機再拎番

內置backup係咪無日期個個file？係咪純copy n paste去新機就得

連登冇通知 我重設原厰已解決 但未研究到點係always on display彈有字既通知

mon你話本身有貼 但我刮極都刮唔到唔知係咪無貼

想問Samsung機有無multi user login?

明顯唔一樣，長期note10+用家一聽就分到

當然隨機既type c akg耳機要run in都係因素，但我用其他type c 耳機一試就知分別大

有貼嫁，你留意下前置鏡頭

backup 係尾二個個，我backup 完，新機開whatsapp 入左電話就問我拎唔拎番個backup, 連相都係番度

backup我都係咁呀 但回復訊息去到某特定%就話回復不能
btw ching你用咩mon貼

mon貼

我google完note10+同s20都係無內置dac，如果係連有線耳機，影響到音質嘅應該係得
機外 ：耳機內置嘅dac同耳機單元
機內：音檔格式同埋eq setting（default eq係完全唔增強減弱）
你係咪有搞eq/adaptive sound? 如果係喇叭有變唔出奇，但耳機真係r爆頭

咪就係跟機貼左個張

係喎 我on9

未夠一日已經痴哂塵

之前好多巴打都話google play services 好食電， 大家睇下呢啲片幫唔幫到手

dac唔會係影響音質既唯一因素吧？就以player黎計，大把廠用akm4497 , 但AK sp1000同大陸player既聲已好大分別

我講個聽感出黎，唔係要人同意，而係做個比較紀錄

因為理論上就咁計，部機連dac都無，而你又係用有線耳機連落去，咁理論上影響到音質嘅野（手機方面）除左eq應該無第二樣

突然今日click畫面會有個圖示，click落去會出現「裁剪以符合尺寸」同埋「適合螢幕大小」，但畫面又無分別，點解會咁

補充：用Note 10+

不如講下大家用咩 player 播歌？

我裝咗三星 music

但成日都用 YouTube music 聽歌多。

用player比就唔太準確
因為線路，做工，用料都會影響音質
但手機typc c出等於digital 0101咁出，唯一變數係player app，之後靠dac解碼....
不過音質野好個人，自已中意就ok

其實我心儀S20+
因為note方邊唔太鐘意
而且支筆都好小用

請問呢個原裝播放器自動收埋wts d錄音 搞到正常聽唔到
歌 有無邊個制可以只cap mp3唔cap 錄音

我都係用samsung music 幾好用，我將啲flac檔抄完入去播

同admin講咗，你針對會員行為做到出面

乜鳩？

無野，你可以當無件事

我都好少用支筆老實，不過個mon大d闊d , note睇片真心正，同埋note多數係機皇，即將s既缺點改善同再穩定d

不過s20+用落都ok既，冇乜重大缺點

同意 筆真係好少用，純粹唔想做s系嘅白老鼠

有冇總結

用 Samsung Music app

用 folder 唔好用歌目播放。

如果想懶就最簡單

一個 music folder 放晒啲歌落去。

肯定有內置DAC，係Qualcomm WCD9341，冇DAC內置喇叭點出聲
影響音質嘅唔係淨係得DAC，成個線路設計都好大影響，兩部機底板唔同，音質有分別好正常

關事咩

我見google同reddit啲po都話如果條耳機cable無內置dac嘅話轉換唔到3.5mm喎

samsung music random play想插歌勁麻煩

有冇方法可以將spotify同自己d歌擺埋一齊播?

一言驚醒夢中人thx師兄啊

用Samsung music囉 好似會自動幫你set folder，反正我未試過會播到錄音咁戇鳩

咩呀，喺 WhatsApp 錄音 folder 加一個 .nomedia 就得啦

睇Note 10+拆解圖就有DAC，而且粒DAC由S835已經用緊，但佢USB-C啲聲係點出就唔知啦

s10有更新未

咪係 4月都過咗一半
希望聽日有

見人地個個都係得Google play services先會battery drain
我就唔知點解個Google app係background食左咁多電
用過咗多部都未試過

無

粒ic係咩整名？

我都試過
唔知關唔關佢要run google assistant事
放左佢入呢到，叫食少d

Samsung Galaxy 集中討論區 (79) 進入120hz的時代 白卡(任何淫)勿進

係咪因為analog一定靚d?

正常高通已經內置DAC, 唔係平時youtube, game D 聲轉唔到比喇叭用
但usb 出就唔經佢手機內置DAC出, 會dagital直接0101由usb 出外置DAC

咁我考慮下買S20+先

唔係,
只係因為喇叭元件係analog
而平時D藍芽耳機,喇叭只係內有DAC

學到野

我都少用筆,note系唔唔好係用返S系硬件,遲半年出
但價錢會貴過S系,係多左支筆,
而MON大小其實都係差0.1/0.2左右

唔該，我試下依招對我work唔work先

但係舊電又會大D

舊電其實係細左 s10+4500mah vs note10+ 4300mah，始終唔洗塞支spen就可以塞多啲電池
不過聽聞note系列可能同fold系列merge埋，始終以前n系主打嘅大mon而家已經成為基本，黎緊好似話fold2會有埋spen，分分鐘下年就無左note21了

但係應該都好難大過5000 note仲要塞多支筆入去

無線個頻寬始終係一個限制，唔同有線咁。

Sony 個 LDAC 就講明，要流暢就要犧牲音質，你一開個 LDAC，如果遇上信號複雜多干擾地方，係可以窒到阿媽都聽唔到。

以前用其他電話，如 LG V20 都講明要用佢內置高級 DAC 解碼芯片聽歌，係一定要用有線，無線係用唔到。

S10+得4100mAh S10 5G先4500
不過Note 7 Note 8都係細過S系大機

一日唔用graphene battery一日都好難突破5000
而家22x gram已經係極限，再重落去我話知你部野曉飛都唔會有人買
Note20+ 聽聞係7吋mon+5000mah

如果好似以前iconx咁有internal storage咪幾好，唔洗比藍芽限制左頻寬